<resources>
    <string name="app_name">PracticaFantasyLeague</string>

    <string name="descripcion_spain">España es un país ubicado en la península ibérica, en el suroeste
        de Europa. Limita al norte con el Mar Cantábrico y los Pirineos, al este y sureste con el Mar
        Mediterráneo, al sur con Gibraltar y el Mar de Alborán, y al oeste y noroeste con Portugal y el
        océano Atlántico. Con una rica historia que abarca desde la época de los romanos hasta la Edad
        Media y más allá, España ha influido significativamente en la cultura mundial. Su capital es
        Madrid, y el país se organiza en 17 comunidades autónomas con distintas identidades culturales
        y lingüísticas, destacando el catalán, el vasco y el gallego. España es conocida por su diversidad
        geográfica, que va desde las soleadas playas mediterráneas hasta las altas montañas de los Pirineos
        y las Picos de Europa. Además, la cultura española se caracteriza por su pasión por la música,
        la danza, la gastronomía y las festividades vibrantes.</string>
    <string name="descripcion_italia">Italia, situada en el corazón del Mediterráneo, es una nación encantadora que combina una rica historia con una vibrante cultura y una belleza natural impresionante. Conocida por su legado artístico, arquitectónico y gastronómico, Italia ha dejado una huella indeleble en el mundo. Desde los antiguos monumentos romanos como el Coliseo hasta las obras maestras renacentistas de artistas como Leonardo da Vinci y Miguel Ángel, el país respira historia y arte en cada rincón. Sus ciudades icónicas, como Roma, Florencia y Venecia, son testigos de la grandeza de civilizaciones pasadas. Además, Italia es famosa por su exquisita cocina, que incluye pasta, pizza, gelato y una variedad de delicias regionales. Sus paisajes pintorescos, que van desde las colinas de la Toscana hasta la costa de Amalfi, añaden un toque de belleza natural a la mezcla. Italia, con su estilo de vida apasionado y su diversidad cultural, sigue siendo un destino cautivador para aquellos que buscan sumergirse en la riqueza de la historia y la sofisticación contemporánea.</string>
    <string name="descripcion_venezuela">Venezuela, ubicada en la parte norte de América del Sur, es un país con una rica diversidad geográfica que abarca desde extensas llanuras hasta imponentes cadenas montañosas. Sin embargo, en los últimos años, la nación ha enfrentado desafíos significativos, incluyendo una profunda crisis económica y política. La caída de los precios del petróleo, una de las principales fuentes de ingresos del país, ha exacerbado las tensiones económicas, dando lugar a hiperinflación, escasez de bienes básicos y una migración masiva de venezolanos en busca de mejores condiciones de vida. </string>
    <string name="descripcion_mongolia">Mongolia, situada en el corazón de Asia, es una vasta y remota nación caracterizada por sus extensas llanuras, altas montañas y desiertos inexplorados. Con una población escasa en comparación con su inmenso territorio, Mongolia es conocida por preservar las tradiciones nómadas de su pueblo, los mongoles, que han dependido durante siglos de la crianza de animales como el caballo, el camello y la oveja para su subsistencia. El país alberga maravillas naturales impresionantes, como el desierto de Gobi, con sus dunas ondulantes y formaciones rocosas únicas. La rica historia de Mongolia está marcada por la figura de Genghis Khan, fundador del Imperio Mongol en el siglo XIII, cuya influencia ha dejado un legado cultural duradero. Aunque Mongolia ha experimentado cambios significativos desde la era de los imperios, su paisaje vasto y prístino, así como su conexión con las tradiciones ancestrales, continúan atrayendo a los aventureros y a aquellos que buscan experimentar la autenticidad de un estilo de vida nómada en un entorno natural impresionante.</string>
    <string name="descripcion_usa">Los Estados Unidos de América, ubicados en América del Norte, son una nación diversa y vasta que abarca 50 estados con una rica historia y una mezcla única de culturas. Desde su fundación en 1776, se ha convertido en una potencia global con una economía líder, influencia política significativa y una sociedad caracterizada por su diversidad étnica, religiosa y cultural. Conocidos por su espíritu emprendedor, los Estados Unidos han sido pioneros en innovaciones tecnológicas y científicas, y han desempeñado un papel crucial en eventos históricos como la Guerra de Independencia, la abolición de la esclavitud y la lucha por los derechos civiles. La democracia constitucional y los principios de libertad individual son fundamentales en la identidad estadounidense, y la nación continúa siendo un crisol de oportunidades y desafíos en constante evolución.</string>
    <string name="descripcion_china">La República Popular China, con una historia milenaria, es una nación de vasta diversidad geográfica, cultural y étnica. Conocida por su antigua civilización, China ha experimentado un rápido desarrollo económico en las últimas décadas, convirtiéndose en una potencia mundial. Su capital, Beijing, es un crisol de tradición y modernidad, albergando emblemáticos sitios como la Ciudad Prohibida y la Gran Muralla. La cultura china, rica en filosofía, arte y gastronomía, ha influido en el mundo de manera significativa. El país cuenta con una población enormemente diversa, con una mezcla de tradiciones ancestrales y una creciente urbanización. Aunque China enfrenta desafíos socioeconómicos y políticos, su papel en los asuntos internacionales es cada vez más influyente, marcando un impacto global en diversos campos, desde la tecnología hasta la diplomacia.</string>
    <string name="descripcion_brasil">Brasil, la nación más grande de América del Sur, cautiva con su rica diversidad cultural, deslumbrante belleza natural y vibrante energía. Con una extensa costa bordeada por playas paradisíacas, la selva amazónica que alberga una inmensa variedad de flora y fauna, y ciudades dinámicas como Río de Janeiro y São Paulo, Brasil es un país de contrastes y colores vibrantes. Su patrimonio cultural se refleja en festivales animados, como el famoso Carnaval, y en la pasión compartida por el fútbol. Además, la hospitalidad cálida de su gente, conocida como "brasileños", agrega un toque especial a la experiencia de explorar este vasto y fascinante país.</string>
</resources>